有些愛 越想抽離卻越更清晰

雖然你做錯過 你肯改 我願意為你放棄自己既原則 我原諒你 因為我知道冇野比失去你更加痛苦

但原來冇左信任加上生活上既壓力 真係可以逼到我地分開 明知我地仲係真心相愛 但繼續一齊已經變到好難 大家都好辛苦 因為我已經變到好多疑 成日質疑你又比壓力你 令到你對我都變冷淡左

我見到我地由認定對方變到依加咁 真係好心痛 我寧願我一世都唔知 我寧願你呃我一世 因為我真係好掛住以前既我地 無時無刻我個心都那住痛 好似比人挖空左 但我知道我地仲好愛對方

我相信 如果我地真係真愛 兜兜轉轉 可能終有一日 我地會一齊番 就算唔會 我知我個心永遠都有你係度 冇可能愛到下一個人

因為我已經唔再識信人 唔再識愛人

"因為我不知道 下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你
愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你"

我找不到理由忘記 大雨裡的別離
我找不到理由放棄 我等你的決心
有些愛 越想抽離卻越更清晰
而最痛的距離 是你不在身邊 卻在我的心裡
我想你

以為自己開左post

愛你 愛到失去自己
但為何我倆最後仍是心死
回憶、記憶都不能留到最尾
其實我只想和你在一起

同樓主嘅心情一樣

明明相遇係咁唔容易 用盡左咁多緣份 但偏偏所有曾經都已經回不去

絕對明
已經唔係有愛就解決到了

發生咩事 唔再相信？

明明已經不斷約朋友陪屋企人 但偏偏邊度都有同你既回憶....